強烈譴責警察假扮示威者阻遊客登機

真